披著「理性」外衣嘅youtube影片，中共大外宣成功推卸疫情責任

平時大家睇啲「美國震驚了，歐盟下跪了」嘅片會好好笑，冇錯，個啲呃下廢老仲得，但其實仲有另一類片係仲危險。

佢地好鐘意用大量資訊數據，披著看似「理性中立」嘅羊皮去分析事件，令人覺得有理有據，提升可信度，去洗白自己嘅一啲行為。一般市民睇開中共啲衰野睇到麻本嘅時候，睇完呢啲，覺得自己係「理性咗」，有「多角度思考」，從而開始係到諗「係喎，都唔關中共事，純粹係佢地問題姐
呢條片下面其實好多用繁體字嘅人留言，呢啲片其實唔止香港人會睇到，更加嘅係台灣人睇，佢地好多知道中共啲衰野，但未到我地咁見中共就憎，對中共嘅野咁敏感，相反會覺得自己好理性，唔可以逢中必反，當見到呢啲有數據嘅分析就好易受影響。

睇睇下片睇到啲咁嘅野，仲要唔止一條，其實都幾擔心，而家網絡平台影響力係真係好撚勁，你以為好「理性」嘅野數據分析其實已經預設立場。

1

2

3

4

5

6

推

7

8

9

10

大外宣殺入台灣

打資訊戰呀

中共掩飾緊自己嘅過失

呢d情況至恐怖,中國根本就係自己埋葬自己
好多平民以為自己做緊正確既事
一旦有一次俾事實聯繫上之後終身對呢個國家無信任感
條裂痕修補唔返

［正視聽］好心做壞事 Dislike等於比Click-through rate

睇完呢啲片會有個假像，會以為自己睇野「全面咗」

推撚到口臭先得2500人，快d簽啦

聯署中文版：
聯署方法：
聯署網址：
English Version:

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

登入簽完

要駁返佢需要大量資料同時間，佢哋好多時啲資訊都喺避重就輕同斷章取義，有啲資料根本得嗰up冇根據就直接拎嚟當喺，無得搞㗎。佢哋又會講到咁白，反而喺慢慢咁導你諗佢想你知嘅嘢。

exactly

推推推

幫手簽

幫支共講野即係恐怖組織支助者

今時今日仲信既都係on9

同平反721條片一9樣
呢啲真喺要睇讀者水平

PUSHH

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

已disliked video

支共玩呢招玩好耐，唔可以因為咩：車邊有人信架，而唔理

呢類channel根本for支那狗打飛機, 駁佢等如入港人講地之類既垃圾group對牛彈琴。你睇佢啲片主要兩類: 日常小知識 & 中國為題的分析片。
前者係為後者做掩護, 有關支那中國的片大多睇個標題已經有立場, e.g. 中国人真有劣根性吗？之後成條片不斷避重就輕, 9成時間講其他國家曾經都衰過, 最尾總結輕輕提中國都會改過。

佢既formula就係, 例如Topic係 強姦犯對社會有害? 之後佢會一直講偷野、打人、呃人的犯人對社會有咩壞的影響, 之後呢班人最後都會重投社會改過。之後即刻舉有利強姦犯的數據, 例如強姦犯出獄做番正常人有幾多, 完全唔會提強姦壞的一面。 所以睇的人會俾佢帶走左, 4個字總結= 扯開話題。

Push

pull

佢哋分析片最尾一定係鬧美國鬧黃營

Push 一定要激撚死中共